咁樣打人都得

雖然呢位手足英文就唔係好掂, 但係好識玩 hashtag